【支持解放軍 清算無差別襲擊者 拘捕違法黑警 將殺人魔警繩之於法】

解放軍出動，香港攬炒派戰略目標已達到，只待國際反應

但要平息示威，中共必定先以懲治違法黑警、黑社會，以重建香港人法治信心。

如今政府得到解放軍此等比黑警、黑社會更強大既後盾，違法魔警同黑社會自然不敢倒戈，妄動。

如中共明智，解放軍坐陣之後，能夠立即成立獨立調查委員會，公開７２１、８３１真相，先清算黑社會、將殺人魔警繩之於法，起始階段，拘捕數十名嚴重犯罪者，及後清算其他犯罪者。

民憤必定能夠緩和。

局勢穩定之後，掃林鄭、一眾無能高官下台，任張建宗為行政長官，指令佢制定普選方案，下一任特首必需由普選產生。

而最最最重要既係，派駐落香港既解放軍，必須無裝備，無面罩，個個友善待民，展現真正紀律，如果個個靚仔大隻，貌似彭于晏、劉德華就更好。爭取香港市民信任，實施一場完美既國民教育。

再由新特區政府頒令，取消暴動定性，特赦被捕示威者，將梁天琦減刑。

呢個一石幾十鳥既方案，中共要付出既成本，只係500-600個黑社會／違法黑警。必定能夠重建香港法治，到時香港人信解放軍仲多過信黑警，民心所歸。

當然，一日未清算黑警，出解放軍只會令香港人更不利，生命危在旦夕

香港人一定要向國際求救：
「中共出解放軍啦！第二次天安門事件即將到來。」

爭取國際人道援助

今日「自發」執磚，明日「自發」屠城

解放軍正式管理香港政治，
以後會有「自發」解放軍管理選舉及遊行

拉，屌你老母